美國會通過九千億紓困案 川普狂批：恥辱！

美國國會參眾兩院經過幾天激烈協商，昨天批准了規模九千億美元、相當於新台幣25兆元的紓困案，一般民眾可直接拿到600美元的現金。不過總統川普稍早推播一支預錄影片，狂批這項法案簡直就是個恥辱，並細數國會要花大筆費用幫助外國政府，給自己國民每人卻只有600元，川普也再度抨擊疫情爆開是中國的錯。影片最後川普要求國會要把那600元的個人補助提高到2000元，他也聲稱自己也可能會繼續執政四年。

拒絕大灑幣

影片最後川普要求國會要把那600元的個人補助提高到2000元
ching 睇清楚啲先好

並細數國會要花大筆費用幫助外國政府，給自己國民每人卻只有600元
唔係大灑幣係咩

樓豬係標題黨

補充
我估 TRUMP TRUMP 應該係將補助MNC同補助企業果PART 定義咗做資助外國政府

個方案係點?

有條隱藏條款係禁止TRUMP用叛國罪拉拜登

他也聲稱自己也可能會繼續執政四年。

痴撚線，好多笨美屌咗成日gop ，跟本唔知發生乜事，成張 bill 派錢比外國同自已友

真係比外國正苦援助，有450M 比烏克蘭

BLM 淫主黨 左膠連成一線

冇所謂
股市升就得

隔離po話5千幾頁隱藏咗句侵會放棄用叛亂法，唔知是咪真

烏克蘭抵俾啦唔通益NIGGA咩